又有鬼，又內鬥，又唔散就係鬼

我屌你老母，同14年有咩分別呀，衝就係鬼

各有各做唔係得個講字，有人想守，有人想be water係唔緊要

但唔好分化話係鬼，我地內鬥邊個最開心？

大家出黎就係戰友，鬼可能真係有，但自己會有獨立思考，我唔想大家出到黎係到疑神疑鬼。

仲有想講多樣野

企得前線唔該有心理準備，唔好人地一推就向後跑，真係會引發連鎖效應，你跑就個個跟住跑，狗就好易捉落單。

你唔夠膽可以企後面，冇人怪你，量力而為，但上得前面，就係保護後面既人。

你跑走，身邊個個真係會比你害死。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不分化

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

不分化！